大半年前去左韓國做練習生 你問我答

非一般生活 頂唔順返返黎香港不過都係一種好好既體會 簽左保密協議 講得既一定講 唔講得既就睇下你地估唔估到

有無仔仔食其他仔仔

靚仔？圖？

有咩福利同月薪

lm

頂唔識啲咩？

順

邊間公司

咩工種 點解要簽保密協議

有無食就真係唔知 但有好多男男同女女既

連登大把人靚仔過我啦 我一啲都唔靚仔 圖就無喇

每日幾點起身，幾點訓，平時食咩

係咪sndhk既人

整左容？

學唱歌跳舞韓文唔洗錢算唔算

同公司有冇香港人?

有無毒親人

好大壓力好大競爭

J字頭

點解想做明星？

腳踏實地啦

其實公司係唔係好撚多練習生 見佢地每年都推咁多隊,又話要等成三四年先出道,咁樣計落咪好多人係公司

練習生
簽約講明 中途退出既好多野都唔可以對外講

你係咪鐘一憲？

驚自爆 唔答

8點起身 但有人會6點起練舞
幾點訓無規定 都好多人練到好夜 訓幾個鐘就起身再練
平時食咩就公司安排

唔係

咁有d咩可以講？

其實講左果邊都唔知係你講啦..

無
但入邊好多人有整 整容係韓國真係好普遍

毒極出街都會打扮下

韓星夢

見咁難得有機會去試下見識下睇下 好奇心下去左

準備嫁喇

有冇同咩韓星有接觸

我果到唔算多喇
S字頭公司聽講最多

唔係 佢唔係北上左咩？

咁要睇下你有咩想問喇

你可以咁講既但佢地要知/要告 我諗佢地有方法既

覺得香港啲舞團跳成點?

邊間公司啊？

邊間公司啊

除左實力 心態個個都好強

同公司既都有接觸過下既 其他公司既就無乜機會

可以繼續努力

邊一part?

S字頭果間 你靚既話 唱歌rap可以唔洗太勁
其他既話記得出盡全力 前一晚早啲訓 去之前飲多兩三啖水 定啲黎 無事既 加油

驚唔驚遲d屋企人認唔到你個樣？

拉筋好有用 唔好做少
上網睇下片囉 其實除左跳多啲真係無啲咩方法
動作靚啲 最起碼要用力啲 唔好好柔咁 咁樣整體上睇上去會好有power

唔驚 因為已經返左黎

加油 淡定有錢剩啊

目標係邊間？

腦補樓主好自信跳Kpop個樣

係咪青山個走犯？

中途話退出就退出？

又係假膠一條

畀人發掘定自己去 audition？

我都有fd做過
其實係咪好易入

有冇見過方燦

有無咩唔合理嘅要求

屎眼痛唔痛？

入面有冇皮膚差嘅練習生？